對馬戰鬼如果出續集應該叫咩名?

對馬島今集應該打哂
下集會唔會仲叫返對馬島
定係叫XX戰鬼?

定仔戰鬼

南京戰鬼

對馬戰鬼2

壹歧戰鬼

對馬戰神

對戰劉馬車

對牛彈琴

對戰馬鬼

印度戰鬼

鬼馬對戰

對馬戰鬼II

支那賤種

對馬戰隊!

對牛彈琴!

鬼馬戰鬼

對馬食鬼

咁在意做咩，你連機都冇

香港戰鬼

定延一字馬

很正

對馬再戰鬼
對馬再三戰鬼